iphone不停彈話有人入我itunes

有冇ching知咩事

琴既係一直彈，我要一直狂禁，先入到設定改密碼，同對家爭鬥左成10分鐘

我見d地方係不停轉，全部大陸地方....

我改完密碼隔左陣又叫我改密碼，之後揀全部裝置登出，之後今日就冇事發生

有冇ching試過？

佢一路入我ac想點？我又冇綁信用卡

全唔會我電話中左毒？我用Iphonex

唔係

係彈舊野寫類似話有其他裝置登入，是否允許

之後中間有個地圖，顯示係邊度登入

之後就比我揀允許/不允許咁樣

即係你買左新ipad，佢都會係電話問你是否允許登入

但咁睇對家知我密碼

連登真係好多on9 問下野都有兩個負評

係咪彈個地圖出黎話某某地方有人入你apple ac?

Sor我尋日login左唔記得logout返比你

係啊係啊

你用電腦改咪可以放低部電話由佢慢慢撞

琴日10分鐘內彈左過百次 每次唔同地方 你識影分身定瞬間轉移？

我冇電腦

幾年幾用過壞左

但點可以10分鐘有成過百個地方係咁入呢

早排我老母都係咁
換左apple ac PW就無再彈
似係比人hack到掛
咁係邊到中招就真係唔知
利申: 老母無信用卡, 無係電話set任何電子支付程式

有幾難 擺明program 用唔同proxy vpn係咁撞

會唔會依個係病毒 改密碼果下就話左比人知你密碼

我電話都全部冇用卡
比人hack到會唔會睇到我電話既野？定係剩想入我itunes睇下有冇卡比佢盜用

樓主比張圖你睇就明
係apple 嗰隻alert黎

#12 我是垃圾
有幾難 擺明program 用唔同proxy vpn係咁撞
似係呢隻, 不斷撞AC同PW

未試話會咁樣

有d驚訝

我冇圖，琴晚唔記得左

就好似你換電話 新機入ac，舊機就彈出黎

但咁既情況，我改完itunes密碼，仲有咩可以做？
我怕電話d野會比人睇到
洗唔洗裝返d防毒

你都開左2步
已經大哂 唔會搞到你 除非偷到你部電話

防毒唔洗 ios apple唔洗呢d on9野

最好就改哂你所有重要既網站既密碼 9成流左出去而你又用哂相同既密碼

我自己就用LastPass gen哂唔同網唔同密碼 儲哂係個程式到 當然有機會俾人一次爆哂你 但到而家都冇新聞出過事 點都低機會過你俾人爆acc

又或者你自己人腦記低哂都得 所以重點都係唔同網站唔同密碼

唔會睇到
佢只係不斷撞你AC 個密碼
仲未入到你AC到
得閒改下密碼就得

最怕係Fb 果d比人爆

但點解我itunes比人知左密碼，但Fb等其他野都會比人知埋？

佢hack入我電話？

另外仲有個可能性，我試過借itunes ac比d大陸親戚down野，有冇可能佢地比人偷左電話，係佢部機查到我ac，所以不停撞itunes ac?

佢應該知我密碼，我密碼好易撞，同ac個email @之前果段一樣，係大細皆唔同

唔係話你itune俾人知左 就知埋你其他
我意思係 如果你apple密碼同時用左係其他到 咪濫炒 俾埋人地爆

Ios就唔會有hack呢回事

你個可能性都有機會 總之你個密碼就係流左出去 唔個咩方法啦 我只係提你有其他網都用左相同密碼既話最好都改埋佢best practice 就以後每個網唔同密碼

好 唔該你ching

多謝你既意見，我對呢方面唔太了解